其實啲巴士司機點忍屎？

做左差唔多30年人
都未試過搭巴士有司機駛埋一兩邊去屙屎
究竟佢地係一種乜野生物揸車唔會急屎
有冇巴打又試過搭架巴士有司機走左去屙屎？

利伸:而家啱啱上左屯門公路 好撚急屎

再忍下, 應該有排塞

我都試過，一開車就急屎，落車9秒9衝返公司痾

岩岩都忍到差d瀨
一番到公司 冇理到個廁板污唔污糟
就一鳩野坐落去

忍得到就忍，忍唔到就埋站沖落車搵廁所。
通常都痾乾淨先開車嘅

邊個話有忍 你唔覺坐坐下成日聞到屎味？

包隻糯米雞掉出公路

屌那星 真係好撚塞

一路開車一路屙又話你知咩

肚痛屙爛屎好難預

司機位本身就係一個屎塔

真係無試過有司機埋站落車搵廁所
連坐到壞車都試過幾次
壞車機率仲高過司機急屎

坐住個馬桶唔通話你知咩

你以為真係壞車？

我以前做九巴，自己無遇過，但係伙記試過。
係高速公路肚痛，急到要泊路肩跑入草堆痾

腸胃一定要好好
肚屙真係好攞命

依家實有仆街會影底放上網

呢個真係要好大勇氣

這

司機位下面同制服屎眼位都有個窿,痾完禁個制就抽上上層暗格儲存,所以上層寧舍多怪味

哪兒來的屎啊！

終於可以起愉景屙個靚屎

司機位下面有尿兜

個駕駛位 其實係可以拉起 係方便司機突發肚屙用 佢會直接排出馬路 所以點解馬路中間都會有屎 就係咁解

real?

利申 巴士designer

點解唔儲起好似飛機咁

搭722 去到中環碼頭個站果陣個司機話要去廁所
部車入面得我同另一個乘客 佢熄左匙就行左出去

因為巴士體型係長方型 主要係想張室內空間用盡 如果係有限空間入邊再儲起佢 會有困難 加上司機位下面會係control panel主要連接位 而司機都唔會真係長期係車到屙屎尿 所以都唔會儲起

大學有同學個老豆以前揸九巴
有次傾計講到嚟個問題
佢話佢老豆果時會帶肛塞返工

渣住架新車飛返去總站都仲好
急屎渣著架大烏龜上斜得20會唔會絕望

有次係日本啲鄉下嘅地方
搭搭下巴士,
司機(後生仔30歲左右)無啦啦係一個唔係巴士站嘅地方停咗車,
然後講聲唔好意思就衝咗落車跑入去路邊嘅舖頭
過咗6,7分鐘先返上車
睇得出佢好唔好意思同心急
因為佢跑上車個陣仲pk

著定屎片咪得囉

揸長途車都會包尿片

每渣完一程咪去 你唔見總站d司機會出去抖既咩

中學時代有次黑雨
搭巴士返屋企
平時20分鐘到 果日搭左2個幾鐘
好悶冇野做
巴士司機請我食餅(咁啱坐車頭)
講完多謝傾左幾句
講到我問佢平時你地想去廁所點算
佢就唔應機了

人地作息應該好好, 朝早大便完開工

意志力

哪兒來的屎

你地講既都係舊式巴士
而加果隻係車長底直駁地下去水系統
直出太平洋

巴士公司員工既製服其實係同美國空軍渣戰鬥機個班係同一類設計黎,
上邊個位巴打講漏咗少少, 其實係巴士司機製服既下方垮下位置係有個排洩孔用

呢架好似講明係循環線 到中環碼頭要預番個時間 有時會停一停先再開

飯都冇時間食邊撚度有屎屙啫
有入先有出㗎哥仔

試過返工時間巴士埋站上滿客
然後個司機先話 唔好意思肚痛要去一去廁所先
然後就跑左落車 附近仲要無商場
去左成十分鐘以上 一上車俾成車人diu

有時會直接瀨，尤其上高速邊有咁多位俾到部車停又咁啱有草堆可以痾，頂唔緊就唯有痾少少減壓先啦。去到總站再痾加洗底褲。

所以啲總站附近冇商場，大部份都會起個員工休息室加廁所比司機。

金巴設計已經好好多，乘客位遠好多。
以前啲車，放個濕屁隨時都俾乘客聞到。

不過就算俾你發現係司機瀨左屎，你又可以點？你又幫唔到佢，一係死忍臭味，一係落車。

利申：老豆係司機

呢個世界除咗靚女之外, 司機都係一樣唔使屙屎

開車之前灌左腸

真
我老豆都係揸巴士

廢老賴屎姐

尿難忍啲

有著尿片架嘛～！

你搭車都話可以迫自己訓覺，忘記便意，但啲師傅仲要比力踩油唔可以放鬆 個份意志力想像下都真係驚人！
仲有時你望住啲客滋滋悠悠咁上車，真係好難頂呀！！！

肛門都塞埋

如果個司機揸106果陣急屎應該會好撚灰
106全程都塞車位 唔塞車全程都要粒半鐘

平時搭停一停都係就咁係果度著住車等
果次係唯一一次佢就咁講低句去廁所就走左

屌你一年都有幾日唔規律 突然急屎急尿 一程點都個幾2個鐘

下唔係燒左佢做燃料咩

屌 打份工啫

點解要忍？

突然急咪沖去搵廁所

開工前去左先囉
埋到總站又可以去

試過北區塞車, 個巴士司機好耐都上唔到雞嶺迴旋處, 跟住佢就直行去左附近油站停左係到, 話忍唔住要柯屎, 仲叫我地唔等得就落車

試過個司機揸埋1,2邊去痾尿

lm學野

靚仔唔痾屎

上面可唔可以比SEED/CODE?

成日幻想司機張櫈揭開cushion就係屎塔，停燈即屙

坐71去黃竹坑試過司機停喺瑪麗個站個公厠去屙尿

報紙佬勁定巴士佬勁？

試一過次搭去機場 司機大佬一埋青馬收費個站就衝去d流動廁格 應該all爛屎頂唔撚緊 十分鐘後出返黎 晏晝3，4點架車得十零廿人 架車好安靜無人屌鬼投訴

試過一次搭巴士 如常地一試車就訓 訓訓下好奇怪點解架車咁耐都唔郁既
原來司機衝左落車 打開哂啲車門 就去左廁所
去左10分鐘 趕住返黎就話唔好意思 然後就高速駕駛

*上車就訓

邊個話你聽飛機係儲起

航班之間清潔時間太短，根本無閒暇去清理
所以飛機廁所沖廁係直接沖出機外面，空投落公海
起飛降落嗰陣唔准乘客起身去廁所就係怕啲屎尿會跌落市區

利申：飛機迷

係我唔忍，
即場爆出黎

認真答
屋企人係巴士司機
試過真係急大 直接劈車停係站
衝去屙完先再繼續行車

忍閪咩 急就拿拿聲搵個站泊低痾

試過搭巴士途中，司機泊左油站旁邊。然後去左廁所，都有同乘客講唔好意思

考巴士牌係包埋忍屎 忍唔到就fail

記得之前有個司機埋完總站去廁所, 去耐左幾分鐘左右
結果就比人投訴, 連份工都冇埋

如果靚女做司機咪完美

有成人尿片

地鐵都係啦

巴士司機要yap尿片番工

利申 巴士司機

B3 果單
支那人嘅路線，不意外

哪來的屎？！

地鐵可以換人

用肛門括約肌忍

揸車搵食嘅人個生理時鐘會tune到朝早一起身就痾屎

利申老竇揸咗三十年以上車 見佢朝朝起身第一件事就係痾屎

成人紙尿片幫到你

咁都要問？你洗唔洗驗下智商

用飯盒

最怕啲要忍屎尿ga工
飲水多咗又凍一凍
一下要去幾次廁所痾清佢
個人都屙輕埋

地鐵自動駕駛架嘛,車長睇AV都得

地鐵久唔久你見中途站會換司機, 急咪下個站叫人接囉, 過海都係3,4分鐘之嘛

瀨所需要既勇氣仲大

哪來的屎呀！